粉嶺綠悠軒兩房減至563萬元沽

美聯姚子峯稱，粉嶺綠悠軒2座中層H室，實用面積427方呎，兩房間隔，原業主開價580萬港元，因應市況回落，減價17萬，至563萬元售出，呎價13,185元，新買家為區內上車客，睇樓一次即決定入市。

據了解，原業主於2016年以392萬元買入單位，是次轉售帳面獲利約171萬元，單位升值約43.6%。

上車客睇樓一次即決定入市

gogogo

都冇蝕讓

On9粉嶺都563萬起碼跌返去400萬啦

粉嶺都 over 500萬
300萬就make sense
返 kowloon / HK island 工 at least 兩個鐘 一日

仲要住私樓無得養狗

粉嶺廿幾年樓都要萬3蚊一呎

三百👌

賣家開高幾十萬， 條水魚又真係唔點講價啵

貪佢近沙頭角？番大陸近？

粉嶺比狗住？

住慣市區真係接受唔到。有d 人一世都習慣左每日用2-3個鐘搭車， 市區佢又買唔起， 所以而家連粉嶺都可以炒起

可以返粉嶺呢

粉嶺宜家仲不停起緊樓，根本上只會不斷升

同埋自己揸車出尖沙嘴都係半粒鐘姐，好耐咩

有fd係粉嶺住，科學園返工，完全冇問題

你估個個都係九龍港島做野咩

你估個個好似你個 fd 咁好彩咩..
大部份人都要出市區打工..
一出一入3-4 個鍾好難頂..

連登仔永遠大西北出九龍一個鐘，不了
但係500幾萬粉嶺住400呎
沙田住300呎
九龍住200呎

粉嶺搵鬼住咩

同返大陸冇分別， 兩個站到羅湖， 唔差在搬埋上深圳

其實住粉嶺係地鐵站附近都仲可以。
有冇衰得過住粉嶺仲要轉多一程駁腳車

呢間是2座14H, 銀行估價都是500頭

粉嶺樓價無跌過
班連登仔又要屌比狗住
但有成班人去買
平行時空

買家等跳樓

高估價幾十萬

唔洗咁黑心喎

遇到壞鐵就玩完

有時唔到你接唔接受

連登仔真係

連登仔話驚閪咩
但又日日帶口罩

個買家咩事

碧湖400尾大把貨揀啦

寫到明睇一次樓就入市

共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生……

兩睇啦
宜家咩年代皇后像都拆咗幾世啦，好多人返工唔係中區返
冇乜需要住市區，除咗地段其他全部唔值
住南區不如住新界
同時新樓大多越起越遠，所謂市區咪又係不斷拓展

托錢救市
孽主多得佢唔少

有裝修啦應該
400呎裝修都要二三十萬

不過563真係水魚價

裝修嗰度當你20萬
你還會唔會咁戇鳩563？

所以咪話563係水魚價

其實話唔值既人有幾多係業主？ 有幾多去過當地睇過？

萬三左右 私樓質素 附近賣緊萬5-2萬 墟內應有盡有

唔係個個都鐘意星期六日 仲要人山人海同人迫

利申返 住綠悠附近 有層鐵路盤租緊出去

住北區既人對交通時間同預時間既概念都同市區人好唔同

4年升近50%

想人少就唔住粉嶺啦
你得閒入下馬鞍山
條街人影都無

綠悠軒吹撚到乜撚嘢粉嶺四小龍位置都幾偏僻

拎個美食沙漠點比 咁唔洗咁極端既 正如我都唔會話古洞仲少人
住得入粉嶺有好多原因既
有人因為近屋企人
有人因為租平樓平
有人覺得成個小社區一應俱全

我自己覺得返工五日 所以唔想住出邊咁繁雜
慳左既錢又夠養車

Btw 有人話半個鐘出尖沙咀 只可以係非繁忙 返工時段塞到暈 要九個字左右

爭住去死

樓市gogogo

粉嶺幾好丫
唔洗過海返工幾好住

我住聯和墟, 灣仔返工放工, 673或373巴士, 車程一粒鐘左右, 點到點唔撚洗轉車, 快鳩過坐黨鐵, 唔鳩知就死撚開 😡

乜住公屋可以養狗架咩?

屌你老母